面對速龍，防暴的反應

1. 大叫be water! 即刻搭車返屋企

2. 大叫“1...2..3...衝呀！”

3. 大叫“速龍，快啲走！”然後搭地鐵去其他地區抗爭

4. 對住速龍講“大家都係香港人，唔好打喇”

5. 大叫“火魔法，出動！”

6. 叫囂“屌你老母，毅進仔！”

7. 敵不動，我不動

8. 冷氣軍師 “小心有鬼！唔好送頭，三不！”

9. 冷氣軍師 “撤你老母，一日未贏，一日都唔撤！”

10. 冷氣軍師“一句講晒，殺狗割唔割？”

其他唔講
只係講最後嗰句

殺都殺唔撚到 點樣殺狗割唔割。。。。。。